真心越來越唔中意出街

搭巴士越來越多人開電話睇片唔戴耳機，播緊嘅係蝗語片，
一係就個蝗童嘈到成車都聽到，又冇人夠膽出聲話佢，

搭地鐵啲蝗童好中意面對面坐佢老母大脾，隻腳永遠唔撚識停fing撚住哂，

行街永遠係成堆蝗企喺路中心擔天望地睇地圖，唔撚識企埋一邊，係要阻撚住個地球轉，

仲有，一大堆低頭族（咩人都有）一路行一路睇住個死人電話，打住機行又有，條路已經又窄又多人，成條路嘅人都比你阻住呀仆街自私精！

有時真係諗，香港都已經冇得救所有嘢開始蝗化，又冇能力移民，我不如搬去大陸條路闊啲磨擦都少啲啦，好人好者都就黎逼到顛喇！

利申 多謝比機會我嗔下
祝各位巴絲新年快樂身體健康

慢慢已經習慣

不過老土咁講香港點都係自己家鄉